共青團：小粉紅求下你哋收手，唔好再打啦

出去比人打到柒
返到去比中共割
仲要共青團幫泰國解話
不過之後又係慣例屈落港台
屌佢老母

想睇自己去Bilibili search標題

獨你老味咩 擺明全世界唔撚妥你中共

中共:拉返條狗繩先

啲小粉紅咁撚弱智都喺呢啲官媒造成姐，一出牆外就不堪一擊

認同，乜9都賴哂外國

求吓你地唔好出牆外柒喇